警方發射催淚彈慶祝萬聖節

宜家慶祝節日都要咁撚樣 聖誕新年唔撚洗出街 商家佬多謝你地支持既警隊